今次Vanguard單嘢都幾大獲

香港係咪收得皮

香港啲ETF無人買
佢quit都好正常，理唔理政治環境都好

有咩咁大獲，你有買過佢香港d etf咩

我啲3140咁點

唔大獲 AUM少到咁

咁幾年前 Lyxor d etf 係香港退巿又大唔大鑊?

唔係香港可以幫Vanguard做咩，而係Vanguard 可以幫香港做咩

預左無了

咁vanguard可以幫香港做到咩

如果連 MPF 都唔做就真係大鑊

Here come the money!
money money money money money

哈哈哈

Vanguard 搬去上海啦

33.5億，無左喇點算呀，香港無得做國際金融中心啦

其實做咩搬 關國安法事?

其實唔係咁計 不過可以咁睇

佢順便摺埋日本office，肯定係日本都有國安法威脅

全力谷上海業務

即係奶共啦，以後唔準買voo

每次D 人問我買乜好
我都叫佢地月供3140

關就關
不過係覺得既然香港好快同上海都一鳩樣，一樣用人民幣，一樣係中國一個無法治嘅城市，一國一制。
依啲美資公司，都係搵錢姐。喺上海同香港，一樣都唔會 restrict 佢啲錢點樣走嘅，吖爺一定俾走。
香港就咁細市場，但大陸啲客多到仆街，咁點解唔專注喺上海玩

不過我就覺得佢地好撚天真未試過大陸啲共產野，真係唔識死
唔見棺材，就唔流眼淚嘅

我係見無咩分析講做咩搬

其實外資公司搬上上海唔出奇
以前都係貪香港有法律有制度
既然而家都冇咁不如直接返大陸反正市場更大更方便做大陸人生意請人租寫字樓呢啲都成本低好多

當日攬炒就預咗啲外資公司會逐漸離開香港

轉晒去上海 搵到d錢搬唔搬得走先

啱 大陸請Finance人平好多 不過本身香港Fund House做都係大陸人 依家又炒曬佢地

2834好多人買

3140先啱

vanguard老強會keep住？

交俾其他公司繼續管理，但到時仲有冇咁低收費就難講

佢on9 整隻7200 7500就夠啦

3140 放唔放好

香港冇人整3倍etf
係啲券商冇膽定證監唔批
如果領航香港有3倍歐洲/美國etf賭，應該就唔使執

蝕幾舊水佣轉voo

利申：諗住聽朝/聽晚轉

3140 帳面升得7% 聽日就決定走 買美股算

搬去上海做regional headquarter wor
點會關國安法事

佢一走，美國就出制裁

想了解下買3140個班傻仔點解唔直接買美股

費事唱美金

人地三星都整到隻原油 etf 出黎, 起碼吸引到唔少人買
Vanguard 用番自己係外國果一套
唔理香港巿場口味, 香港人最鍾意買中港股巿ETF, 又唔推出相關產品
最後咪撤出香港巿場

而家香港個risk同上海一樣
都係中國話點就點
兩個根本無分別
一係就離開中國市場
一係直接去上海算啦

佣金手續費平啲

因為我用開嗰間美股要20美金一單交易
每個月隊幾千落去，會圍唔到皮，要一單交易上4-5萬hkd先抵
所以我月供3140

逼班支那人翻上海
無得喺香港住夠七年入籍
人工隨時唔見一半
上海入戶難過登天

開美股戶口轉VOO

呢句啱，佢哋太信佢地美國嗰套，諗住一模一樣倒模式，無聽香港人意見，冇本地化，所以敗走

點解唔會美版

香港冇長期投資架
得班垃圾人係度炒炒炒 即日鮮
升一兩格就鳩叫

你有無諗過好快香港既人工都會跌一半

有幾大鑊？

每日買大細

從來征服世界都係商家行頭先
唔通真係有國家仲會用晒自己錢黎起軍隊咩

我屋企人做銀行，只批佢係公司開户口買賣股票
公司無做美股

連登仔唔會接受到既事實
等睇屈你係pr帶風向

唔知香港金融無咁發達會靠咩呢

上年都放哂3140，改玩voo算

跟本香港冇人買 有鬼用
洗鬼係香港租office 咩 成本高0收益

正 我最期待既野
快啲撤出香港 愈多愈好
我要香港經濟永遠起唔番身 一直差落去
變做中國一個最普通既城市

個個都allin atm 緊係冇人買etf啦
買etf既話買ark唔好？

但恆指最叻就係高位納入

原來間野係香港咁垃圾
比blackrock屌打

ishare好撚抽得，其他市場一樣

最後10000000% true。多年經驗。大陸嘢on the surface 好靚，好有potential (market size is too large to be ignored)，但最後你外資入場玩肯定損手爛腳

成單野只係佢賣嘅product唔岩香港人口味
賺唔到錢所以先唔玩
咁開心做乜

咪玩啦 用老母老豆老婆仔女個名買咩得
大把人咁做

人地去上海阿連燈仔

眼快快睇左veriguide 以為今個sem可以唔驚plagiarism

有D連登仔見到有外資撤出香港就慶祝
Vanguard 撤出香港係可惜, 但佢做得唔好係事實
對手南方東英都識係咁推D新產品出黎, 好似恒生科技指數, 兩倍, 反向ETF
Vanguard 就用番自己外國一套

南東日日上東方18money,基本上d C9都識
Vanguard覺得自己好high end不屑做呢d生意
結果咪要收檔

唔係個個好似你咁將錢放係屋企人到
尤其舊錢講緊6-7位數

少左個美股etf只好all in 納指etf

所以你自己咪解釋咗點解呢隻ETF要執囉
因為個目標群淨係得班無得買美股既銀行既員工咁少

重要唔肯借名
我諗全香港應該得唔超過500人